有冇發覺而家好多人睇淡？

好似28000開始個個都冇貨等股災
定係只限連登仔？
個個都沽晒貨仲係29000樓上
個市仲有得跌咩？
老老實實
有冇人仲成手牛先？
冇既話
我想all in近牛睇34000

係 牛3 is cuming

訓身入牛啦

唔計大果幾隻 有幾多股係升過

G持